

	\RequirePackage{ifpdf} 	% для раздельной компиляции pdf и dvi 
		
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% глобальные переменные --- удобно, не надо ментять везде
%%%
	\newcommand{\globalEncoding}{utf8}		% кодировка	
	
	\newcommand{\globalStylesDir}{styles}	% месторасположение стилей
	
%	еще раз
	\newcommand{\STYLES}{\globalStylesDir}	
	\newcommand{\IMG}{img}
	\newcommand{\SRC}{src}
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% жизненноважная директива
%%%
	
	\usepackage[\globalEncoding]{inputenc}							% кодировка, тут очень аккуратно
		%% вариант:
		%	\usepackage[utf8]{inputenc}
		%	\usepackage{ucs}
		
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% опишем <<наши>> модули, раздельное описание --- легче редактировать
%%%
	
	\usepackage{\globalStylesDir/myFonts}		% наши шрифты и локализация
	\usepackage{\globalStylesDir/myMath}		% модуль нашей математики 
	\usepackage{\globalStylesDir/myCode}		% модуль наших листингов
	\usepackage{\globalStylesDir/myTables} 		% модуль наших таблиц
	\usepackage{\globalStylesDir/myColRows}		% модуль нашей многополосности
	\usepackage{\globalStylesDir/myQuotes}		% модуль наших цитат
	\usepackage{\globalStylesDir/myTheorem}		% модуль наших теоремм и определений
	\usepackage{\globalStylesDir/myGraphics}		% модуль нашей графики
	\usepackage{\globalStylesDir/myAlgorithms}	% модуль наших алгоритмов
	\usepackage{\globalStylesDir/myLscape}		% модуль нашией ориентации (книжная, албомная)
	\usepackage{\globalStylesDir/myHyperref}		% модуль нашиих гиперссылок
		
	%% это уже косметика, но мы тоже их вынесем отдельно
	\usepackage{\globalStylesDir/myLists} 		% модуль наших списков
												% переопределение буллетов 
	\usepackage{\globalStylesDir/mySections} 	% модуль наших секций
												% настройка отображения частей 	
	\usepackage{\globalStylesDir/userCommands}	% всевозможные переопределения
												% настройка отображения частей 	

	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% настройка параметров документа
%%%
	\oddsidemargin=-0.4mm
	\textwidth=160mm
	\topmargin=4.6mm
	\textheight=210mm
	\parindent=0pt
	\parskip=3pt


